{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55853&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도정다운펜션"
    },
    "text": "エレベーターがある海辺ペンションで、周辺には十里浦海水浴場と龍潭里海水浴場、ジョンヒョン漁村体験観光村があります。 ペンションへの入室は5時から、退室は22時以降に可能で、駐車は可能で、愛犬の入室は小型犬に限って可能です。 駐車場は無料ですが、一部の状況によって利用できない場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへの入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ペンションへの退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の入室は小型犬に限って可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失および毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失および毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する客室もありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 355
    }
}